唔好再幻想同黑警講良知

唔好對黑警有任何幻想
雨革過咗五年，有些少良心嘅都唔會做黑警，而家果班比當年嘅更痴線更癲
睇今日啲片就知道佢地係無晒人性，以打人打示威者打記者為樂為榮

唔好再講咩打份工、都有警察反送中不過收命令點點點

全撚部都係假架！呃人架！

今日好多片都睇到佢地係主動好興奮咁去打人射人挑釁示威者，仲要怕你唔死，射要害、阻救援

記住
先發制人，後發制於人
面對黑警千祈唔好有一絲猶豫